有無人玩過呢隻三國game? 個人覺得佢個系統仲好過暗榮三國誌

講緊一隻叫鄭問之三國誌嘅小眾game, 個系統好爽快, 唔洗諗好多內政野，真係玩戰略, 早過三國誌好耐之前已經有孤城制度, 打仗又有隨機性, 真係會有武將戰死沙場

不過佢畫風同三國誌好唔同, 同埋宣傳得唔好, 我諗無人玩過

好懷念